突發簡訊：兩毒販當街賣白粉

本報訊】油尖警區特別職務隊採取代號「征服者」的行動，於前日下午2時掩至油麻地炮台街截查兩名可疑男子，結果在其中一人身上，搜出40包懷疑海洛英，重約15克，市值12,000元。兩人涉嫌販毒，分別姓趙46歲及姓石45歲。昨凌晨零時，警方押解其中一名疑犯，返回其上海街住所搜查。警方相信他們在油麻地分科診所附近兜售毒品，將他們通宵扣查。

當街賣白粉，實捉到你啦

東方人是指？

冤案

實捉到你！

東方三博士都唔識

15克萬幾蚊 700噸幾錢

四千六百幾億

15克分40包

實捉到你

疑犯唔係姓馬咩？

唔知點解
直覺同我講呢2條友姓馬同埋是2兄弟

東方會唔會報呢單新聞

同某大毒販一樣大叫冤案
不過毒販慘d 客死異鄉

珍惜馬

15克都咁值錢
唔怪得當年有單700頓運毒案